聽純音樂多有邊隻無線耳機推介

宜家用緊airpods
聽開久石讓個d多
畢直2000以下

AirPods Pro 找你一蚊

Airpod Pro

得返一隻應該係AirPod 無s

傻咗？用開有線，答你唔到

樓主跌咗一隻落天橋

聽tb歌, 是但啦

AirPod pro

用定延嗰隻

有線cut唔到

攞埋個遙控返工先
同埋藍牙Earphone 成日都好易唔見

上次拎埋刀都cut唔到 試過夜晚跑步跌左藍牙

我都係，搞到依家有兩隻AirPod 左耳係屋企，都唔知做乜

我有兩隻右耳

交換囉

直接比曬我 我覺得會繼續跌

點解你冇跌咗自己嘅？

你又幾醒 成日仆街架我

拉

傻GG，你不嬲仆街黎㗎啦

B&O H9i

過2千
同唔想要頭戴式